{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040186",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "상안가든"
    },
    "text": "蔚山広域市北区東山キル22に位置する鴨料理専門店は鴨スープと鴨肉プルゴギで有名です。 予約をしないと待ち時間が長くなることがあるので、予約がいいですね。 ルーム席を予約するには少なくとも数日前に電話をしなければなりません。 鴨タンを予約すればすぐ食べられるように準備しておきます。 鴨タンの特色は骨がないということです。 月曜日から日曜日までの営業時間は10:30から21:00までで、祝日は休みで火曜日は10:30から15:00までです。 メニューは鴨タン(3-4人前)が48,000ウォン、鴨肉プルゴギも48,000ウォンです。 チャーハンは2,000ウォンで、ご飯は1,000ウォンです。 焼酎は4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この鴨料理専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この鴨料理専門店は蔚山広域市北区東山キル22に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約しないと待ち時間が長くなることがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、予約をしないと待ち時間が長くなることがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーム席を予約するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ルーム席を予約するには、少なくとも数日前に電話をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "鴨タンを予約すればすぐ食べられるように準備してもらえますか？",
            "answer": "はい、鴨タンを予約すればすぐに食べられるように準備してもらえます。"
        },
        {
            "question": "鴨タンの特色は何ですか？",
            "answer": "鴨タンの特色は骨がないことです。"
        },
        {
            "question": "営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "月曜日から日曜日までの営業時間は10:30から21:00までで、祝日は休みで火曜日は10:30から15:00までです。"
        },
        {
            "question": "鴨タンの値段はいくらですか？",
            "answer": "鴨タン(3-4人前)の値段は48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鴨肉プルゴギの値段はいくらですか？",
            "answer": "鴨肉プルゴギの値段も48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯の値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼酎の値段は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 371
    }
}